★點睇好多人 年少時學吸煙，長大後又戒煙？

why not堅持到底？

是愛or缺錢的力量 驅使？

食左咁多年
都得唔到香港政府既支持
好多人已經堅持唔到落去

食到咁上下有左抗性 得條癮無快感 好似我咁

唔試第一啖根本唔會有戒煙呢樣野

嘥時間同埋錢

係窮呀

自己都覺得臭

佔中

開頭又支持到？

係父幹or 愛？

薪金越老越少

唔搞campaign?
好似電莖狗咁

大個就吸weed㗎啦，仲食煙？

好貴啊，以前好平

me no 🚬🐋👍

但浪費之前d經驗，交唔少學費

why not strong hold?